發覺張敬軒最近無曬狀態

live有d投入唔到
特別睇眼神 好壓抑
希望演唱會狀態會冇事

佢近排隻狗過左身 睇佢唱可惜我是水瓶座唱到想喊咁

AFTC係咩意思？

自以為好搞笑？

冇左第二個cm

冇埋右

有呢個人？

應該都會keep住尼個狀態一段時間
始終隻狗狗陪伴佢行過抑鬱時期